香港再出發聯盟去左邊？ 仲有無咩搞作？

?

出咗殯

出發緊去英國

係wo , 全部都英藉

琴晚瞓唔好 今日攰了
今日天氣熱 聽日先
今日打風 下次先
今日有啲風 怕凍襯 下次先

再病發緊

俾人制裁緊

同懵建華開緊會